點解會有人覺得體制內體制外兩條路係矛盾？

好多人覺得如果我地比力搞選舉
就係承認咗呢個不義既體制
而且真普選會變得不可能

第一，好多分析都話
如果我地比力選，係好大機會贏
立會一過半，一唔批財政預算
成個政府就停擺
問你仲點樣唔回應五大訴求？
而且立會主席有權調動議程
可以讓政府所有提案都無限期輪候
到時要議會抗爭既就係建制派
然後比保安抬走

而提名委員會過半，選出黃絲特首
全世界壓力底下中央無辦法唔委任
我地就可以自己搞政改
體制內改變體制
五部曲變翻三部曲烹走人大
通過就有真普選

呢d好似天方夜譚，但唔係無可能
老蕭數到最好既情況下
我地立會有四十席，提名委員會有647席
只要大家齊心，搞工會，註冊投票
每個人都肯做係必贏：

史上最詳盡：普通人都加入到既功能組別名單，整理左好耐！

第二，勇武之路代價極高，而成功無乜可能
首先你要知道，真正既對家係共產黨
特區政府只係共產黨隻狗
警隊更加只係共產黨隻狗既狗
而共產黨就算比你全城陷入火海
或者二百萬人以死相逼
都唔會動搖
喺呢d所謂革命論，所謂反抗體制既思想下
幾多手足為咗無望成功既目標
犧牲咗自己既前途甚至生命
相反，投票只是舉手之勞
註冊一下選民身份完全無阻平日抗爭
但大家都做成場運動就贏

總之，翻翻去運動一開始時的精神
兄弟爬山，各自努力
勇武，和理非要唔割
但和理非出黎選，勇武都要去投
我們沒有分裂的本錢
可以走一步就走一步，盡做
咁樣我地最後一定會到煲底！

612

721

831

101

1021

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

其實係怕d人對體制內期望突然唔合理地過份樂觀翻
兼脫離社區示威啫

不會
內外都重要
缺一不可
亦冇人樂觀

因為走入體制內好易被反腐化，同埋你守規則，支共無道德手段，係體制內你可以做到都好有限，最後好易變得一事無成。。。

就算如長毛，選到入議會既表現係點，有眼你睇。而且新人入到議會，係支共無限利益誘惑下，定力唔夠好易出事，用ＴＲＡＰ同把柄反操控。

體制內要做，但體制外更加要大力，單靠體制內既力量其實好渺少。

問題係咁
體制外既路
代價遠大於體制內
我已經有朋友比人拉咗
我唔想見到下一個

呢個都係真，黑警真係無限資源屈機。而且香港抗爭者都係新手，未夠成熟。 又未有信得過既大台去組織，散兵遊勇資源同組織都係唔夠。